Jesica Yamile Salcido Cadena 

329575

Irvin Daniel Campos Valenzuela

329762

Desarrollo Basado en Plataformas

Proyecto del Segundo Parcial | Tu primer sitio web.

Funcionamiento:

1. Vamos a la carpeta en la terminal ../proyectoSegundoParcial/ donde tenemos app.js

2. En terminal hacemos el comando "node" seguido del nombre de nuestra aplicación (en este caso node app.js)

3. En este caso podemos checar el servicio en nuestro navegador en el puerto 8888
